啲鬼佬Forum 好搞笑 Del post都唔俾

Notification 我
話我成日del post
又舉例子 話咩古代印度佬 俾完嘢人又收翻
仲話收翻我開post啲honor (example 開貼達至1000個咁）（唔知以為我收佢錢開post）
仲話再開完又del 要封我帳

肯撚定係鬼佬毒撚

咁樣你點解要成為「印第安送禮者」?